壓力大? 黎玩揭尾估啦 3

第1題
第2題 (秒殺左多謝好心人代開,P牌仔無計)

吊頸都要透下氣, 就咁吹水又好似無咩好講
不如玩下揭尾估啦, 唔識玩既我簡單講下點玩
我會講一個故事既片段, 大家可以問我是非題
透過呢D線索要砌返個完整故事出黎
唔知有無人想玩?

題目黎啦
(PS 琴晚有人話要恐怖又有人話要唔恐怖, 我好難做睇下呢條岩唔岩大家胃口先)

請問發生咩事?

btw 大家如果有攞題目去同人玩, 記得返黎些牙返比我聽
今日預計會出兩題, 如果太快玩完而且好多人無玩過既, 我就補多題經典題
就係咁, 希望大家今日都玩得開心

留名

主角係憎/驚/厭惡隻貓？

都係樓主自創？

係憎恨

係呀, 不過呢題未同人試過, 黎搵大家做白老鼠

佢係因為一件事而憎隻貓
定本身已經好憎隻貓？

如果係一件事，冇呢件事佢仲憎唔憎？

好正，好耐冇玩過新題目

因為一件事好憎隻貓

無呢件事唔會憎

因為隻貓識開門而憎？

唔係, 不過有相關

隻貓令到個人出醜？

唔係

嗰件事發生喺樓主嘅童年/成年？
如果唔喺呢個時期發生仲憎唔憎

嗰件事係因為隻貓太聰明導致？

btw咁係恐唔恐怖我淆

我想講主角 打左樓主

咁隻貓都識閂門？
係咪因為開門開窗同閂門呢個動作害死啊婆？

嗰件事發生喺樓主嘅童年/成年？ <-- 唔重要
嗰件事係因為隻貓太聰明導致？ <-- 係

恐唔恐怖 <-- 你估下?

隻貓係黑色關唔關事？

咁隻貓都識閂門？ <-- 唔重要
係咪因為開門開窗同閂門呢個動作害死啊婆？<-- 唔係, 但呢個問題可以問深入D

主角想殺死自己阿婆 之後隻貓開門比人發現左？

單純因為黑貓通常都聰明D, 為左令故事make sense 先設定佢係黑貓
係, 我係貓奴

唔係 不過呢個諗法好邪惡或者可以整做下一題

件事有冇死人？

有!
問得好呀呢個問題

隻貓識開門開窗所以救左人？燒炭？

唔係, 如果係好難解釋點解主角好憎隻貓

死嘅係呀婆？
除咗呀婆有其他人死？
主角有殺人？
殺人嘅係上面個對話以外嘅人？

死嘅係呀婆？ <-- 係!!! 又係一個好問題
除咗呀婆有其他人死？ <-- 唔重要
主角有殺人？ <-- 無
殺人嘅係上面個對話以外嘅人？<-- 唔係

隻貓係處心積慮想害死呀婆？

綠字人係殺死呀婆嘅兇手？
如果隻貓唔識開門開窗 呀婆唔死？

唔係 不過我鍾意呢條問題

綠字人係殺死呀婆嘅兇手？<-- 唔係
如果隻貓唔識開門開窗 呀婆唔死？<--無錯!!!

呀婆嘅死係謀殺？係誤殺？係意外？
間接/直接害死呀婆嘅行為係開門？開窗？定係both？

呀婆嘅死係謀殺？係誤殺？係意外？<-- 以驗屍既角度黎講, 應該會話呢3樣都唔係, 但係另一個角度黎講, 你話係誤殺 or 意外都算make sense

間接/直接害死呀婆嘅行為係開門？開窗？定係both？<-- 開門定開窗都可以係必然前提, 不過開窗make sense D

隻貓開門，觸發到某個機關令呀婆死？

唔係, 不過呢個問題我都好鍾意

呀婆死係自己屋企？
死時只有佢同隻貓係屋？
呀婆死於失血過多？窒息？

呀婆條屍有無傷痕？

呀婆死係自己屋企？<-- 係!!!
死時只有佢同隻貓係屋？<--- 唔重要
呀婆死於失血過多？窒息？<-- 兩樣都唔係

無表面傷痕~

仲唔係呀婆係吸血鬼 跟住隻貓開窗 搞到呀婆死！

講下笑咋

呀婆心臟病發死？因為嚇親？
呀婆既死法係唔係重點？

因為隻貓開門/開窗 所以有某東西由屋內去到屋外/屋外去到屋內 而導致呀婆死?

呢個諗法好正, 不過呢題無奇幻成份, 現實世界係有可能發生既

呢單case有無兇器？
搵唔搵到兇器？

呀婆心臟病發死？因為嚇親？<-- 係!!!!!死啦呢題可能4頁內完
呀婆既死法係唔係重點？<--係重點

因為隻貓開門/開窗 所以有某東西由屋內去到屋外/屋外去到屋內 而導致呀婆死?<-- 係! 屋外去到屋內!

呢單case有無兇器？<--- 有D難答, 如果凶器係指直接致阿婆於死地既事物, 咁係有既
搵唔搵到兇器？<-- 如果係上面個定義, 係搵到既

係咪搞亂左呀婆個風水陣，搞到呀婆心臟病發呀？

唔係咁都嚇死個阿婆都幾脆弱

屋外入嚟嗰樣野係動物？ 識飛？
有唔只一隻？

「直接致呀婆於死地」呢句
我可唔可以理解做個兇器同呀婆有接觸？

屋外入嚟嗰樣野係動物？ 識飛？<-- 係動物, 有D識飛有D唔識

有唔只一隻？<-- 你指入左屋既唔止一隻? 唔係

姐係雞？

可唔可以理解做個兇器同呀婆有接觸？<-- 可以!

唔係唔止一隻 即係得一隻？
但又有啲識飛 有啲唔識？

有D接近但唔岩

比隻雞嚇死都幾大件事
而且以貓既體型, 捉到雞都好勁下

係咪雞ge某部分屍體飛中呀婆 搞到病發？

隻貓咬住隻雞翼/雞比入屋好似無咩咁得人驚咋wor

Btw題目句「咩都憎」其實重唔重要？

可能雞頭呢

問得好
係一個提示位黎

隻貓因為開左門 令某啲呀婆憎既野 入左屋？

隻貓開窗捉咗隻呀婆憎嘅動物入屋？就咁嚇死咗呀婆？

咁講啦, 呢個答案都合理, 但我好肯定唔夠恐怖

係! 不過呢句既用字有D怪, 我唔會形容為 「令某啲呀婆憎既野」

唔通係小強？

題目中「煎皮拆骨」關唔關事？

隻貓開窗捉咗隻呀婆憎嘅動物入屋？就咁嚇死咗呀婆？<--差少少, 正常人就算阿婆心血少都好少會一見到動物就嚇死

隻貓死咗未？

隻貓捉左隻小強入屋 跟住又放口/放手？

係!!!你整理埋前面既線索講個故事出黎?
不過仲差少少關鍵, 我答你阿婆見到小強就嚇死你都會覺得唔make sense 啦

唔關事, 只係強調主角有幾憎隻貓

唔重要

但我未諗到「咩都憎」呢個位

係!!! 但同樓上既一樣, 差一個關鍵位, 無左呢個, 我答你阿婆因為隻貓捉左隻小強入屋就嚇死, 你都會覺得唔make sense

隻貓開窗捉咗隻小強 含住咗係口
呀婆抱起隻貓玩 突然隻小強就由貓口飛出嚟嚇死呀婆？

有日隻貓開左窗 跟住有隻小強飛入屋 可能飛去呀婆塊面到 跟住嚇死左

類似係咁呱

都有d可能

哩個幾好笑 ching

係好得人驚, 但我咁講啦
我既答案唔好話阿婆, 係人都會彈起
而且咬住隻小強係口好難係抱既時候睇唔到

呀婆kiss隻貓果時發覺 點解隻貓個口有d野 結果睇完係咩就嚇死左

幫大家整理下先
小強係隻貓捉入黎, 都係咁嚇死左呀婆
咩情況之下先最make sense 最有可能嚇死人呢? 嚇死人唔易加wor~

btw 大家miss 左前面有人問左既一個關鍵點解連問個個自己都唔記得左既

小強係生定死？ 完整？定分屍左？

咩都憎係咪指生物？

小強係生定死？ <-- 生
完整？定分屍左？ <-- 唔完整

錫錫下發覺咬到d野

係, 但係去到呢度就夠加啦

唔係死啦, 大家對恐懼既想像只係去到呢度
睇黎大家一係無養貓一係養既貓好乖

驚貓 無養過

唔通隻貓將隻小強收埋係屋企某啲地方？

鍾意貓但冇養過

淆左
今舖觀戰

好似唔太得人驚...

正常人會唔會驚？定個呀婆先會驚？

唔怪得
唔怕同大家講埋, 呢單野我親身試過, 我成日諗如果我老左先發生一定嚇死

唔係

比個小提示大家, 隻貓係放養既

樓主話佢個答案係好多人都會嚇到彈起

其實唔係咁恐怖
親身經歷先會覺得恐怖

姐係樓主隻貓都幾聰明😂

我作為正常人, 唔算好驚小強, 我個次都嚇到飛起

到時樓主嚇死左我地應該估到點解

但隻小強同呀婆有接觸...

介紹返, 我屋企兩隻衰貓

係, 但呢度miss 左少少野

有題關於貓嘅揭尾故我都幾鍾意
不過你地大機會玩過

隻貓肢解咗隻小強？
阿婆跟住再接觸其中一部份而心臟病發？

呢題最後直路黎, 估埋最後呢個關鍵我當完場
下題你出?

我柒左 條題目無貓 我已經劇透左
不過我出題都得 但我啲題目都係上網睇返嚟

係呀~~~ 但係差一個細位呀
呢頁內都無人估到就開估, 因為都真係差唔多
希望你地之後唔會嚇到唔敢養貓

我都唔係好多貨加咋, 陣間夜D個題我都係抄人

btw我覺得唔使一題一個post都得啦
如果你想我出我喺度出

我無咩意見呀, 睇大家

細位係咪關於阿婆點樣接觸到條屍？

小強係唔係有係呀婆口腔出現過

關唔關食物事

細位係咪關於阿婆點樣接觸到條屍？<-- 差少少, 我會形容為係咩情況下接觸到隻小強

係!!!

唔關事

隻貓喺阿婆訓覺嗰時放入佢個口？

所以嗰次小強係咪喺樓主個口出現

岩左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
恭喜曬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
等我打完整答案

Holy...

大家好波

以下係完整答案

我好記得當年我嚇醒左之後成晚訓唔返... 係咁飲水扣喉, 事後見到隻貓玩緊另一半既小強先知自己無食到........

唔知咩係貓之報恩既可以睇下呢度

訓訓下feel到有隻痴立立既野係塊面同個咀典典下, 心血少真係會嚇死...

邏輯好完整有cam嘅自動餵貓機

依家好易買到啦, 我都有D想入返個 睇下兩隻衰野係屋企有無搞搞震

坐等新題目

我要夜晚先覆得快
樓主自己開住先
定其他人開

你係唔係出下一題？你出住先，我夜少少先出第二題

我都要夜啲先

好, 我大約8點度出下一題, 你睇時間如果你OK 先既你就出先~

Btw 呢題大家會唔會覺得太易/太難/唔夠make sense?

屌都幾好笑 仲要突登放半隻 等你以為自己食咗半隻

琴晚有人要恐怖又有人唔要恐怖丫嘛
米出條人地睇會笑但當事人會嚇到賴屎既

想玩恐怖啲既揭尾故 btw 好開心有見到揭尾故post

又miss左已set鬧鐘八點

唔緊要覺得呢題點?
會唔會太易/太難/唔夠make sense?

Ok ar 都合理 只係無養貓會難估d

今晚決定出條有血有肉堅恐怖既
我P牌仔開唔到新post, 陣間po 係度睇下邊個方便幫幫手開新po

你問下上面都想出題果位巴打幫唔幫你po埋

或者係呢度繼續po都得

應該都係要新po, 唔係遲入黎既會唔知我地玩緊咩

時間到, 第4題要黎啦~~~
仲有無人想玩呀?

可以幫你

第1題
第2題 (秒殺左多謝好心人代開,P牌仔無計)
第3題

吊頸都要透下氣, 就咁吹水又好似無咩好講
不如玩下揭尾估啦, 唔識玩既我簡單講下點玩
我會講一個故事既片段, 大家可以問我是非題
透過呢D線索要砌返個完整故事出黎
唔知有無人想玩?

題目黎啦

請問發生咩事?

壓力大? 黎玩揭尾估啦 4

第4題黎啦, 唔該曬好心巴打